依家成2018年, 如果你嘅男/女朋友唔係喺第二個洲嚟, you're not living life 😂😂😂

Well I mean the world is such small place now lol

PS
Canadian passport holder
Got a Swedish girlfriend

我條女外星人黎, 威過你

如果你男/女朋友讀中大, you’re not living life

•_€£$@! *¥{+\>¥•_=[*¥{•=[

and a SP from Africa ?

好彩我條女係長洲黎

rubbish ChinU degree holder

有冇人唔明樓主做緊乜

Well... 影衰晒加拿大人

係, 喺我條長洲度呢

冇

attention seeking bitch

低質曬命

my Swedish girlfriend is literally whiter than paper

tell that to your hr

樓主今日晚餐食左咩

You like la on9 jai

your girlfriend's probably from Asia

你要食第2個洲既食物
Well I mean the world is such small place now lol

無圖我夠話你女友同我做緊愛啦

that's the whiteness I'm dealing with

(camera doesn't do it justice, you gotta see the real thing to see how white it is lol)

Username + date la
我求9奇上網搵都一堆圖

佢有冇笑鳩你讀垃圾大學？

you like la on9 Jai

我信樓主女友係白人
但睇樓主嘅言論覺得樓主好可憐
第一 樓主骨子裏推祟白人主義
唔係話同白人齊就係白人主義
但講到同亞洲人一齊就係低等啲
或者啲咩女友白過白紙呢啲嘢黎炫耀
其實真係好嘔心
種族主義黎講現代亞洲人其實可以話係最低層
但你身為亞洲人竟然推祟種族主義
其次 你嘅言論令人質疑你係咪真係鍾意你女友
定同人一齊純粹覺得威 可以同人曬命
樓主你點諗唔關我事 我只係路過覺得你好慘
要咁樣踩低自己個種族黎拎存在感
我同我女友初初一齊嘅時候都會有種優越感
覺得做到好多人夢寐以求嘅嘢 有個白人女友
但日子耐咗發現初初同佢一齊可能真係純粹因爲佢條件好
真係識耐咗先發現佢嘅內在美
先發覺原來我而家先至真係鍾意佢

Don't pollute the gene pool. Your kids will look chinky.

你做乜撚野者，快啲縮返去你老母個臭閪度先啦

I go to school by bus

What the actual fuck?

Since when I said you'll be needing a white gf/bf to live life in 2018

I just said they should be from another continent lol

People will be equally living life as I do if they got a Latino gf from S. America or a Nigga bf from Africa lol I don't care

And also when did I look down on Asians lol

Cause my statement holds true to everybody lol

i. e. an European white girl can/should seek a non-European bf (Asians included) bf to live life in 2018 lol

You're either trying to look like a smartass or you're just plain stupid

咁已經唔係講緊係第二個洲黎，係講緊膚色種族。如果你條女白人係亞洲出世都已經唔係計唔同洲，你講緊係因為佢係白人唔係因為佢係邊個洲黎啊戇鳩。人地咪屌緊你膚淺，咁都要拎上網打飛機拎存在感。
仲有英文差就唔好拎出黎哂啦 知唔知咩係cringy? 用黎形容你依家做緊既野

呢D on9 post好好，方便block晒班垃圾會員

IB 42/45
HL 777
IELTS 8.5

Ayye say that again

你女朋友賓州黎架

BTW

IB English HL 7/7

仲拎分數出黎打飛機
識考試=英文好？look down upon 先啱啊柒頭 Try harder next time, soyboy Stop bragging about your "English fluency", you ain't up to par for that.

I genuinely feel so cringey and embarrassed for you

unless you think: You > Cambridge Dictionary

in that case, you're just plain stupid

oh boi that's enough cringe for me today already

and I just started the day goddammit

thank you for depleting my cringe quota at 8AM

BTW 睇嚟你下 sem 唔止係要讀書

仲要學英文

aww why did you disappear boii

ain't you so confident and shit?

yet her vagina is blacker than bovine lung?

Come on mate stop arguing like a child
First of all you have never elaborated or provided any sort of evidence supporting your point saying people need to have a partner from a different continent (more likely race you imply) which means the point that you made is lame af
Second of all, you didn’t actually say you think Asian is inferior under racism. However you are saying that it’s inferior to have a partner from a same continent (race) on a forum with almost 99% Asians. Why don’t you just fuck off to reddit and say the same thing. Pretty sure you wouldn’t be as smug as you now are

Oh yea btw, “since when”?
I don’t think that you can use it like 幾時講過 in cantonese
I don’t think it makes any sense in your sentence
Mr. ielts 8.5

lortpåse

cram some English speaking countries' TV and I'm sure you'll hear it

unless you say one has to use strict formal language in a stupid goddamn forum

in that case, then youve just taken way too many unjustified presumption for my statements

so basically you're arguing with yourself

Course ive heard of it, but I’ve never heard anyone using it like you do. Maybe it’s just me, it doesn’t make any sense to me

嘈乜鳩 more女朋友好過啦

this is so true

非洲人